<<呼籲>>唔好俾女警搞錯重點 咪理佢有幾多follower

唔洗理女警有幾多人follow，
follow得嘅有機會係mon post嘅藍絲同五毛，
基本唔洗介意有幾多follower，
相信我地既隊友，唔會比啲咁嘅野迷惑到！

唔好比咁多負面情緒大家
要互相相信！

五大訴求 缺一不可！

我好有信心我地手足知咩係最重要！

唔好俾機會對手分化我地，齊上齊落